我算係公屋仔定私樓仔？

外父比首期買左層800萬既樓，我負責供，冇我名
自己屋企有層600呎公屋三個人住，月租2千幾

依家可唔可以marn車邊以私樓仔之名自居？如果唔算私樓仔，諗緊將層私樓放租，搬返去公屋住算（我老婆肯）

ps: 老婆月薪6萬多，我月薪7萬多，廿到尾未夠三十歲，渣緊80萬既車，冇乜大洗費（唔鍾意換新iphone，旅行只去日本，唔鍾意買錶買酒買相機買名牌食好西，買野大多數淘寶買）

好難定界線

無你名就算你供完都係公屋仔
慳D洗 你同老婆兩個四五年都夠買到樓啦
點解要外父出錢？但你外父都幾唔放心你

定還是我係租樓仔，因為層私樓冇我名

層樓無你名，都唔係你既 你唔算係囉

供完無你名，點解要供？

早幾年因為on99玩股票輸哂成份身家
結婚錢都係問銀行借

月入7 萬幾幫人供都幾on9

因為我冇錢比首期 自己玩股票輸哂
唔供我都要租樓，再唔係住返公屋
最後外父肯幫一幫

離婚好似可以分一半
但我簽左婚前協議，準備簽埋婚後協議

咩工60 70k

同埋老婆想盡早結婚

咁點解一開始唔住住公屋先
再儲返個首期
私樓你供完又唔係你既

專業人士 唔講太多 身邊朋友多高登仔

過來人身份黎講
你覺得股票係咪好嘅投資工具？
定穩穩陣陣算

呢度係連登

你2公婆人生大贏家
係唔係公屋仔都唔重要

戇居仔幫人供樓

當初想過一排二人世界先，方做造人 依家每月唔見兩萬多想返公屋住

600尺咁大夠4個人住
層樓放出去拎d錢玩又好投資又好都好過擺係到積塵

600幾尺公屋3人住

無知一問邊條屋邨有咁大間公屋，仲要三個人拎到咁大間

不嬲連登仔慣性只講人工但又唔會講係咩工

我買親都係大股，例如我150蚊買渣打
點諗到會輸身家
以後唔買股票

你係變左租你外父層樓既公屋仔

住得咁大都知我唔係獨生子 細個果時我都迫過

可能係之前五六個人住，之後搬走咗仲留低個名喺度

層樓老婆名，租老婆層樓je

相同諗法 我同老婆講搬返去公屋，本身供樓筆錢變做家用，佢舉腳讚成 不過係自己覺得又變返原地踏步，又做返公屋仔

點知原來係其他人眼中，我從來都係公屋仔 頂多租樓仔

係on 9 仔

到宜家都重有人蠢撚到為人作嫁衣裳

租陌生人樓同租老婆層樓咪一樣價錢，點都租老婆層樓感覺好一點啦

兩公婆月入十幾萬既公屋仔
你地開心就好啦
不過如果你太介意人哋目光既都係留返喺私樓啦

不過你負責供既意思係兩個人定一個人先

冇番過工
抽到單人公屋，層樓用公司名買

其實我冇咩野，都做左廿幾年公屋仔，慣左比人睇唔起 報工都係用外父私樓地址 費事比人因為住公屋而對我有偏見

一個人供哂
老婆一蚊都冇出

間屋你外父名？
你外父又幾醒目

老婆名，不過簽左野離婚冇得分

父幹就咪出黎柒

身為專業人士，月入七萬，都咁介意人地點睇你真係好可憐

正解
公屋又點私樓又點
專業人士都仲咁膚淺

喂樓上意見一致

可能係律師，所以好注意住邊

當你地試過用公屋地址搵唔到工，一用私樓就搵到，你地就唔會咁講。

我有朋友因爲住公屋，做野唔好果時上司連佢住公屋都係其中一個罵點（x身銀行）

完全睇唔出你份工點專業 靠地址請人真係摺咗佢喇

講到尾都係你點睇你自己者
如果你心底有答案就唔理其他人啦
你望下個topic 加油啦香港人

咁你自已計吓佢個'首期'回報率幾高
仲要你簽埋野

你真膠定假膠呀 你是但google下公屋地址搵工都大把人講過經歷啦，仲要有d係自稱hr tim ar

淨係想講
婚前協議書 香港未有法律效力

有d要搵生意成分既工問埋你老豆老母兄弟姐妹做咩工tim ar

真係好慘，咁辛苦讀咁多書，搵咁6，7萬1個月，都頭來都要咁小男人，基本上依家層樓係完全唔關你事，你等於幫租你老婆層樓住，但係你老婆又同你一齊住，咁你老婆為段關係付出過d咩，租又唔洗交，仲有個傻佬幫自己供樓，仲有老公養，幾爽呀，

同自己老婆租樓住

係呀，但我就黎要簽埋婚後協議，好大機會有效

有D大公司D職位真係睇地址架

老婆婚前咩都肯AA制既
咁事實上我真係冇出過錢比首期，冇我名都好合理
老公負責地方，交租都合理，其他洗費都仲係AA

好奇想問下你老婆份糧
佢又唔駛供樓
你又負責出家用？
即係你地從來都只係用緊你份糧？

你係on9仔或者係傻仔 咁高月薪嘅專業人士儲個首期有幾難，仲要鳩到供完無自己個名。你外父之所以比首期你但要你供仲要唔填名，就係知你呢啲人好恰，心入面笑鳩你啲公屋仔比人撳住黎砌都唔識反抗

佢地唔知

比自己老豆用，然後再比外父笑鳩佢囉

各有各洗，好多野都係AA
即係養車咪我自己供車租車位囉
家用都係用黎買餸買日用品水電煤，唔夠既佢自己貼，呢d一齊住好難AA到

On9 無你名供黎把柒

真係屌佢都曬鳩氣 我係老豆老母嘅話 激到生蝦咁跳都似

吹水大會正式開始

你鍾意啦
你呢個月入儲首期根本唔係難
明知係個陷阱就咪撚踩
你買2888有渣剩
幫人供就渣都冇
自己諗

咁鬼叫我鬼um眼砌左人地個女
同埋我買渣打呢類垃圾股票輸哂身家，冇錢比首期
咁首期我冇份比，冇可能有我名

另外本身我都要租樓架啦，租人地不如租老婆果層，第日儲到錢咪自己買返層囉，租外父課金層樓出去比人，咁我都冇蝕底je

聽落好合理，男人負責地方係正常，但係當女方有能力嘅時候點解唔可以分擔一半，再者層樓之後都係佢嘅，點解就嚟成為夫妻都可以咁計較呢，我認為嘅婚姻,係所有嘢雙方都應該一齊承擔，一齊面對，唔係好似唔關自己事咁，明明自己係有能力幫個老公，都可以唔關自已事咁

我試過拗，拗唔贏
如果連屋都要AA, 佢都可以話我計較，學咩人做男人學咩人結婚

男人同女人拗交

唔AA冇問題嫁，你咪自己出去租個平d嘅單位，叫佢過嚟住，再自己儲首期買樓囉，你當你要儲十年，但係層樓起馬係關你事先，喂第時嘅嘢冇人知，遲d你老婆十幾二十年後同你離婚，咁你到時就真係白白幫人供左十幾年樓，仲要明明自己係可以買到樓

咁你不如住返公屋啦
慢慢儲錢自己買樓，外父層樓又可以租比人
兩邊真有着數

最後可能係搬返公屋
樓主繼續供樓
老婆收租
反正都係益老婆 無所謂啦

屌曬命post 講到尾咪就係未夠三十 搵60k 想點

咁咪儲緊首期果時咪幫緊陌生人供樓
除左一人供一半之外（冇可能發生）
咁睇黎住返公屋儲首期係最好

咁生到佢咁蠢既專業人士 比佢晒下啦

睇黎好快會離婚
雙方地方完全不平等

我依家都係咁諗
成件事變左做外父冇著數

係喎你仲可以返公屋，但係你返公屋住，洗唔洗幫老婆供樓先

鬼叫自己公屋仔仲要炒燶哂股票，成舊錢扎死哂
但長遠黎講男人襟老d, 會好快反超前

輸都係自己錢姐 做乜要供無自己名既樓先

唔駛啦 到時都租左出去
不過我之前講左話將供樓筆錢變家用黎換取佢入住公屋，on9講大左

吓?你收入過左公屋嗰邊冇叫你搬?

訓啦 聽日仲要番工架

寫佢屋企人個名囉，大把人都係咁呃公屋嫁啦

傻豬樓主，點解你吹水可以唔抹嘴

我結婚搬去私樓果時除左名
未搬之前交雙倍租

咁我事實上係有住到層樓

明, 不過你供樓嗰度真係好不智,
自己付出, 層樓個名冇你份?唔撚係丫
你自己一個肯唔大洗幾年已經夠首期啦
你一個人絕對供得起有剩養埋家

我買樓嗰時搵得少你一大截
巴打諗清楚呀！

租樓叫唔叫私樓仔吖？
你搵7皮野一個月都咁on9

咁事實上我係有住到人地層樓，我心態上其實一直
都係當交租
不過依家講講下都係打算搬返去公屋儲首期算喇
到時大家有名果陣要求兩公婆一人供一半都易好多

租老婆層樓係唔同架wor
話哂結左婚，衰d講，離婚打官司我未必分唔到架

屌都哂尻氣

收皮啦
我名下有一千萬既樓，現金股票有一百萬左右，我呢d先叫私樓仔
利申：搵兩萬一個月

供老婆層樓係唔同架wor
話哂結左婚，衰d講，離婚打官司我未必分唔到架, even though 我簽左野
我結婚果時真係真心覺得冇蝕底，有少少uncertain既著數 點知大家覺得我on9

有咩爽得過比左首期人地幫你供...
佢比首期又點...笑死人
你有份比就點都要有你個名
點解唔倒返轉講佢只係比首期
所以唔洗落佢名...
分明佢唔係當你自己人啦ON9

你有幾多錢關我咩事 你咪自己開個post講囉

因為佢首期係真金白銀 (which is sth i dn have)
我話供，其實嚴格黎講係uncommitted, 我隨時可以走數
唔怪得人唔落我名既...

我係鐘意係到回，你吹呀？我呢d隱形中產睇唔過眼你呢d垃圾廢青係到扮有錢 你即刻影張車匙連user name我即刻係呢個post收聲

收聲唔夠wor, 敢唔敢賭大d?

我係你就唔供啦 你之前投資左咁多錢已經輸曬 萬一呢次供完層樓又係冇你名又輸埋 你地咁多錢靠自已都上到樓 同埋呀你成日諗離婚做乜膠 睇完成個post完全唔覺你地兩公婆係你情我願咁結婚 可能我未到你呢個階段 我淨係見到你地之間乜都係錢 btw 係好過冇錢既窮撚既⋯

好，賭大d
你落樓入車到影連user name我從此係連登消失
俾30分鐘你，唔敢就收皮啦

我貼車匙 你貼樓契加股票單

你貼股票單加樓契先啦, online statement都ok
車匙就隨時post,落樓就免喇

樓楔係銀行到，差餉就有張
股票單就無，我放流動現金買股票同歐羅既戶口可以俾你睇 （定期無法提供）

淆底就算鳩數啦死肥仔

小二 花生

開始計時

貼啦
你貼完我唔貼我正契弟
從此消失加仆街死

printin user name

lm

有冇tem既貼圖網

想睇下樓主架80萬嘅車

Live咗

無名都供

咁都有花生食

相己took
點up相

唔駛咁心急
點都post埋先訓
費事你地屈我聽日借人匙

Push

點解變咗曬命比賽

係咪得我一個覺得成件事好合理
個個講到你兩公婆結婚係遲早會離婚咁
而家層樓你老婆一個名好正常喎，遲d一開二再買層咪落你名囉，兩公婆一人一層先係正常玩法，而家仲邊會一層落哂兩個名呀，買第二層俾多好多稅。

你外父俾咗首期你供都好合理，因為你出去住都要交租啦，覺得唔順就兩公婆一齊儲第二層嘅錢，其實好多人結婚後都共產制唔會分開計

printer壞左，不過唔駛擔心，我用左左手寫user name 費事比人認到字跡

圖呢，仲講咁撚多

同埋你兩公婆話哂專業人士，住公屋俾人睇唔起，兩個賺成十幾萬個月兩萬蚊算什麼呀，使唔使咁辛苦

我應唔應機post先？佢冇左影 挑人機但唔先自貼 我想訓

其實樓主有咩問題
佢外父幫個女比左層樓首期
就算樓主唔去住
都係放租比人地幫佢老婆供果層樓
而樓主租其他人d樓都係幫其他人供
咁其實姐係樓主兩公婆租樓住 幫人供樓
但個業主咁岩係個老婆姐
仲可以返公屋住 私樓放租 等人幫你老婆供
到供完你地返入去住 層樓你一蚊都無比都有得住
就算離婚無得分層樓你都冇

搵唔到朋友影車匙俾你？

你唔貼我都訓啦bye

不如影糧單/銀行出糧記錄？

樓豬仲key緊自己個username落網上d圖到，等下啦

唉 我蝕底d 先貼為敬喇 （其實因為我要訓喇 ）
睇完好收聲喇，返正題。不過我厚道，唔駛你消失

吹水吹到太假，三點幾，專業人士就唔洗返工咩？
拿拿林手機上傳張相有幾難

連登仔咁醒 唔駛我講咩牌子啦

好撚無聊，訓

咩牌子？

對唔住
令你失望而回

花生

專登影到有埋影，就係知你班人會屈我p圖

要曬命就自己開post曬啦，走入人哋個post咬人做乜

影稅單啦

咪係 痴線，影完一樣又要另一樣，但挑機者咬人但自己乜都唔貼

有冇人覺得個影有d唔岩比例，張紙又好浮咁？

影影影影你老尾咩
挑機果個貼左未呀
我用得左手寫字就係想保私隱，仲貼乜稅單呀
接受現實啦巴打

收皮啦

食花生咋我

唔好打觀眾呀

不過影埋稅單可信d囉

你對眼就浮下浮下

接受現實啦 半夜三更同你又借匙又p圖咩
80萬車je,又唔係大牛細牛，好多人都有啦

痴線 連登渣 你估法庭呀？ 貼車匙已經陪左你地癲 唔信罷就

你張圖邊忽值80萬

唔信

樓主垃圾

自己叫仁孚賣平d囉屌 你貼得未呀屎忽鬼

潛水啦垃圾樓主

訓啦柒頭

睇post la on9

小朋友 圖就睇完喇 順左你地意喇 出返去啦

你貼埋稅單我就撐你喇樓主

心水清。

笑到有腹肌訓唔到 成班小朋友想兇我點知失敗發爛渣

等我淘寶條車匙貼上來先

我係觀眾

但你一條車匙就要人信晒你成個故仔

難d囉

專業人士

半夜三更即刻淘到？ 又係你地要求車匙，即時貼完又屈人淘寶p圖

接受現實啦 你唔係連我呢種公屋仔都要葡萄牙？

你一開始無人挑你

就自稱有架80萬車

可以係預先淘寶喎

我邊隻字葡萄呢？

專業人士你邏輯少少好唔好？

樓主你都要觀眾信你先得架

又唔夠膽拎多d證據出來

屌 笑到訓唔著 我講既野好難achieve咩？質疑即係葡萄啦

唉 唔陪你地癲喇 渠頭要訓 不過我開朗左好多 至少我呢亭垃圾公屋仔仲值得人葡萄

其實師兄 自己供層樓落老婆名絕對無問題
仲可以方便第日買多層樓出租
但係簽婚前婚後協議書就好大問題
你都要做番野保障下自己
到時戇鳩鳩離婚你乜柒都無
返轉豬肚就係屎，真係禁唔好彩要去到離婚哩一步
你到時真係慘過食屎

完來質疑 = 葡萄？

你係邊範既專業人士？

咁戇鳩？

你係一舊垃圾

唔好咁講樓主啦

佢未證明到姐

唉

樓主如果證明唔到

成個故就同tbb d劇一樣咁戇鳩

你講故你都要人信你先得架

散場喇？

樓主潛左喇？

一個鐘都來近頭啦老細

叫你落車箱影丫7頭

有機會係淘寶車匙囉

叫佢貼稅單即潛水

唔好迫樓主啦

比佢少少時間準備

等左幾頁整條爛鬼車匙出黎(淘寶貨?)真係笑撚死
人地叫你係車入面影呀專業人士，專業食屎就有你份

其實條車匙係乜車？

我上淘寶搵下

專業人士

但邏輯弱智

質疑佢 = 葡萄佢

樓主

我好辛苦啊

唔好要觀眾等啦

樓主我訓啦
聽朝再黎探你

柒頭樓主一早潛左

等等啦，問緊專業人士朋友借部車
到時串到你地班葡萄撚冇聲出
死啦唔知朋友訓左未，無牌子淘寶貨頂住先，將就下

疑似晒命post變恥笑post

專業人士講D野咁撚弱智既
認到字跡你估你係大明星咩
定驚俾朋友認到你咁弱智呀專業人士

嘩！
我當堂嚇左一跳，然後得啖笑

無花生喇

撚走左樓主

紅字係暫時唔需要證明既內容

律師 係律師點會唔知婚前協議喺香港冇約束力

佢話佢交雙倍租，但雙倍租邊有2千咁少
不攻自破

簡單小小講
你係on9仔

咩公司咁濕鳩
我親戚間仙股上市公司，佢報自己公屋地址咋

貼張咁既圖都要成粒鐘

車匙唔係佢手嘛

咁智障都月入70k

有錢仔

你要個label黎肯定自己已經輸左

月入7萬就算輸過股票都好快起返身儲到首期啦
自己有地方住做咩仲要幫人供, 收入仲少左儲少左又無你名喎, 咪咁傻豬啦

之前其他post見過樓主， 估計應該仲係中學生。

做乜無啦啦變批鬥
我見樓上有人支持樓主咁做

我只係覺得樓主兩公婆夾埋嘅收入
如果買一層八球嘅樓

當你雙方家庭都冇乜開支
月儲十皮不是夢
3.2M 首期對你泥講只係3~4年時間
到時名照寫老婆
如果兩公婆份工穏定
根本輕鬆到hihi

同埋好似話有啲乜乜
婚前協議
(唔X係呀)
你太太屋企好有錢?

你而家都好, 不過自己根有能力就
唔洗人幫啦

連登仔真易呃

大問題：你老婆有冇兄弟? 有既你就真係戇撚鳩鳩食賓周，就算冇你依然都係戇居，萬一你同你老婆有咩變異，到時就真你得啖笑(唔係咀咒你)

我做m記高層 繼續住公屋 都不知幾爽

吹得就吹

加埋搵15萬比三成首期兩年上樓駛咩外父比首期仲要無你名呀

你係垃圾呀 做咩唔應呀？垃圾，話緊你呀垃圾
潛乜嘢呀？唔係好威咩？你估你而家證明到自己係專業人士就唔係垃圾呀？咬我吖垃圾

七皮野, 又唔洗儲首期
仲有架八十萬戰車
你租多間屋金屋藏嬌, 咪名正言順私樓仔

你撚得太大力

佢就唔敢上水

大家都無花生

你係契家佬咋，俾錢啦

你算係戇鳩仔 幫人供樓

可能係 場見到女婿

大力恥笑上面d認真柒頭

供樓仔

係外父定岳父

3個人600尺公屋，求教學
剩低兩個人搬左定死左?

樓主返左學 比D時間佢

如果你真係搵七萬，都喺度問呢個問題
你都算係高薪低能

濫用公屋

但係樓豬真係好垃圾
唔撚唔得

你係小肥仔

批鬥無意思 講咩都一定岩
你又點証明樓主其他post出現到而你估計得準確佢係中學生

有外父比錢以經好好啦 btw獨女 定有錢佬

如果寫你名對自己個女好無保障

名姐 你知自己咩料咪得

邊到公屋咁平？

你算0.5 私樓仔
雖然層樓無你名 但婚後資產係平分
都叫有保障

其實你搵7萬一個月
要儲首期唔難啦
好快做到真正私樓仔

浄睇興趣都知吹水
2個搵13萬仲幫人供？住公屋？

佢出返嚟未

樓主好廢

同埋600呎得3個人住一定會比房署迫遷

喂樓豬呢

其實亂信佢d人廢d

因為我貼完圖佢深潛左

房屋署近年捉得好嚴既寬敞戶
錢可以收埋 呢樣野好難走得甩

識人出年都要搬走, 因為有樓
房署唔係講笑今次

專業食屎

屋企有老人家就唔會係寬敞戶
而且我冇名，所以老婆層樓唔會影響

得果40萬資產 偷老豆張差餉 見唔見成個post冇人give a shit你張圖
仲有呀，唔係見車匙就你消失？仲咁撚厚面皮係度9up, 月薪2萬既隱形中產

自己問房署有老人家駛唔駛搬？
同埋睇唔睇到我一早講結婚除左名？仲交乜雙倍租？
文盲

劉嗚偉屌得你呢亭後生好岩 有錢就要fing?

公屋你以為要幾錢？

樓上好多人夠膽叫我叫外父寫埋我名
係咪真係有人做得出呀 好厚面皮先得

兩公婆月入十幾萬既公屋仔

對比起我係有錢佬
有樓s有鋪s有小生意
老婆唔係獨女

廢人
屌你外父啦
man d

佢地接受唔到現實，唯有話係假
我係拉登出post90%係汽車台 已經證明到佢地係老屈

拉登太多廢青垃圾，我錯

追post啦屌你個咀

就係唔想做租樓仔先租老婆間私樓
出去租樓從來唔係一個option
儲首期係儲到，但個價真係值？我唔想第日負資產 輸一世

你洗哂腦 有錢就一定要買樓？ 唔會負資產？
我依家又唔係冇地方住

有兄弟。但層樓我老婆名，所以佢兄弟分唔到架。

佢屋企有樓同鋪仔收租有小生意，我就係公屋仔（非富戶）
果時我冇錢比首期，但又唔想租樓
所以其實係我建議依家咁做，因為我覺得依家點都著數過幫陌生人供樓，同埋負資產時我唔駛上身（因為我睇淡，雖然睇錯市，加上呢個諗法好仆街 ）

真係屌你老咪 半夜三間request我post車匙，即時post都要老屈車匙唔係我手 成個鍾係等個挑機廢青post千幾萬身家證明呀你老咪，最後我先貼爲敬呀屌你

睇得自己咁高 因為你呢d廢青淘條車匙？
是但你啦，你要唔接受現實，我就算落車箱影，你都可以話我去showroom影，做車房仔，問朋友借車，做銀行偷稅單

冇份比首期好難開口叫人寫埋你個名落去，吊轉睇外父有心幫應該當借首期比你落你兩公婆名，如果唔係膠post你快d離婚好過以你收入揾過個老婆好易

佢有咩利益要咁做？
再者，離得婚我都唔預有我分呢層樓，豪比佢都冇所謂
我係男人，再老d搵過件唔難

我就係鍾意我老婆唔嫌我窮(我識佢果陣車都冇，月薪唔夠兩萬 ）我依家出去搵除非我唔比人知我做邊行同埋賣左架車，否則只會識到d扮唔講金既雞

阿q精神黎講：負資產唔關我事，同埋第時我買樓唔駛比ssd

層樓係你老婆既，即係你既，樓市大跌點解唔關你事？

我冇名，又唔係guarantor, 點會關我事？

我就咁諗啦，佢貪錢要呃錢做咩要搵我呢個公屋仔？我睇得自己好低ga ja